元朗養殖場件事反映到香港人有幾咁本末倒置

點解會有人撐賣瀕危動物個班人？佢地透過非法手段走私動物入香港，仲係野外放籠捉穿山甲

佢地養得好就應該支持？咁將d人由原本住嘅地方捉去集中營，然後養得佢地肥肥白白就係值得鼓勵？最搞笑有d人話佢地係保育瀕危動物! 保乜撚野育，保育動物係將健康嘅動物繁殖，野放係一個安全，經評估動物可以生存並可持續發展嘅環境，繁殖個班人有無評估過環境之後將動物野放呀？冇不特止，仲攞佢地黎買賣，你點知賣畀個條友識唔識養，養死咗有點？有無跟進？
仲有將動物由其他地方運到禁止買賣佢地嘅香港已經係不負責任，因為你唔可以合法地擁有動物，當畀人發現時，動物就會受影響，咁你地班繁殖者咁做負責嘅表現咩？

睇住而家d盲毛屌返愛協，漁護真係得啖笑(雖然佢地都係仆街)

大家要諗清楚，邊d人先係令到d動物咁慘，唔到本末倒置

on 9留言

正常留言

LM

點解有啲人咁鐘意一部分on9發表嘅意見放大成為佢地所屬群體嘅主流意見